召集海外巴絲支援義士

呢幾日都聽到好多海外港人想幫手做更多，奈何只能參與各地小型集會、協助翻譯文宣等等。

而由2014年開始，已經相繼有戰友因行動而身陷囹圄。如果大家覺得香港係需要一場真正革命的話，除咗諗戰略，亦需要有足夠後援。

因此小弟希望可以聯合世國各地嘅港人，等之後因為政治而要逃亡嘅戰友可以有可靠渠道，到不同國家都有同道接濟。

有興趣巴絲可以加我tg從長計議
TG: hkglobalsupport

本地巴打lm

推

巴打有心

幫手集中推以下呢個
【招募】海外港人支援！